【脫離同溫層】大陸風向大轉

有個大陸網友send俾我，前兩日佢仲係度左一句香港廢青，右一句乞丐港燦

連下面d三毛都轉曬

有無巴打參透到中共下一步想點

有幾張掉返轉用都得啊

想嘔
我們一樣愛香港 屌你老母

仲要講到用正體字係種恩賜咁，cls

不嬲都係軟硬兼施

其實成班都唔撚明個問題係邊
支那 香港靠呢班人管治 年輕人真係好撚慘

香港獨立

借post

前線以後噴漆
請噴英文！！

1. FREE HK

2. STAND WITH HK

3. GIVE ME DEMOCRACY OR GIVE ME DEATH

4. CARRIE SOLD HK TO ChiNazi / XITLER

5. DEMOCRACY NOW

6. #EYE4HK

7. END POLICE BRUTALITY NOW

8. FIGHT FOR FREEDOM

9, HUMAN RIGHTS & HK
DEMOCRACY ACT

硬嘅唔得咪來軟囉⋯⋯總之都係想瓦解成場運動

中共啲propaganda 來來去去都係呢啲板斧

脫離中共就係真正愛香港啦

想打溫情牌? 叫我地停一停諗一諗

我係成日都唔明點解 示威=搞亂香港 呢個logic可以成立

咁既招數都呃到人
完全冇內容

D相幾靚有冇人有source?

Send 返篇文比佢
大陸微博己删文章 : 多伦多法拉利那句穷逼叫醒了谁

大陸微信文章： 最壞莫過於，開著豪車罵別人不愛國。

因為班海外富二代太柒要搵野spin

【眾籌 Google 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

將香港轉做中國都得 冇針對性

好文要SAVE

大陸風向根本唔關香港事大陸人自己都無話事權, 佢聲援你比人劏左啦

10. ABSOLUTE POWER CORRUPTS ABSOLUTELY

有幾張圖有d似大概一個月前香港唔同報紙既匿名溫情廣告？

送佢地一句
你們有法拉利嗎? 沒你好意思在這裡裝逼?
滾回去好好做奴隸

愛香港既錢
留島不留人

連結全球，對抗專權

仲有護旗手現眼報

吓，我地完全做到佢講嘅嘢喎。
btw, 人民日報同我講佢愛香港仲難聽過講粗口

佢似想恐嚇我地衝衝子手足
講咩"幼稚的代稱, 不要讓人左右自己的腦袋, 肆虐的火災, 自己埋單, 缺少真正建設者, 如果愛請真愛" 睇到想嘔
同埋想我地和理非割勇武手足
好明顯係解放軍嚇我地唔到, 咪用懷柔手段
呢d 野唔好睇咁多, 壞腦

大陸人唔駛理咁多
中共想佢地睇到咩新聞，唔想睇到咩新聞都可以控制到，唔好浪費時間去理解佢地

創意0分

問下佢佢最愛嘅國家俾咗啲咩佢啦

感覺好似愛人地老婆一樣

我們一樣愛香港喺佢地口中講出黎真係難聽過粗口

幫手簽 愛國既中國人做咩要o係海外留學
中國既學校唔好咩？
推到愛國中國人返中國讀書

國慶七十週年想要面

轉懷柔風想分化姐
共狗冇可能會妥協

咪同對美對日一樣
一時反到仆街，一時又乜乜友好
假到震

10 1示威大過軍演好冇面子
外媒唔報我軍演阿

做乜鳩

侮辱緊繁體字

聲援一定是假 真聲援一早比人拉鳩左

愛你老母

隔離post見到 ，佢哋不嬲狗跪式請願

咁多銀髮族、專業人士出嚟
仲以為只係青年問題

打輿論戰，分化和勇
一邊國際鬧外國勢力，一邊令大陸人覺得國家對香港好好但香港人唔領情

唯一可以做既係呢排盡量要做到出師有名，煲大文宣
讓國際甚至五毛睇到真實既香港發生咩事
唔好俾有心勢力分化香港人同同胞感情

點解下面咩都冇

正！同我諗嘅一樣
你當玩Bad Cop Good Cop

主要目標係有少少開始諗香港係咪要獨立嘅人

趙家鐵拳

好撚嘔心 唔撚洗你地愛

其實我係受到 呢個po啟發
要支爆一定要集結埋大陸反共勢力，如果唔係就算俾到雙普選都無用

高壓唔得咪試下懷柔囉
睇完有啲作嘔作悶

拉一派打一派典型做法
而家大陸就把大多數示威者定為被人誤導, 年幼無知呢D, 跟住打壓某D出頭鳥

唔會㩒入去睇，好嘔心

拉一派打一派, 咪又係分裂嘅手段

佢哋睇唔到㗎
淨係嚟嚟去去都講國旗、打記者、機場騷擾老人

送返大陸放火燒車圖比佢地

啲圖幾靚，有接近長輩圖嘅效果，不過內容唔得
香港文宣應該學習呢個優點

人民日報造反

啲用字大陸到呢

依煩 年輕人乜乜乜物物物
全部都唔係寫比年輕人睇
全部都係寫比中老年人睇
想佢地認同同化
從而分化我地

一啖砂糖，一督屎

On9，為敵人添亂係全部人都應該做架

輸出革命

大陸西講野都好信
到佢地失勢扮死狗都唔好信呀

我試過同佢地講呀，佢地鬧我地係廢青，我話好多示威者都係專業人士、老人家、老師、家長wor
然後佢地話：係咪專業人士唔係重點

簡單d嚟講
佢想挑起仇富情緒，無限loop係後生仔無料到爭唔嚟，因為搵唔到食好撚廢就工農革命
同時扯旗自己優才計劃入主香港

解釋就係咁，同時香港政府嘅獎學金俾大陸人名額亦係不合比例地高，官方解釋係香港無人讀master

大家識做啦！
其實曬下Cert咪算囉...唔小心俾某某某機構認可咗，果類～

屌你老母，個根壞嘅點建設都係壞，而家就係先破後立，建立一個美好，自由嘅香港

屌你老母 要洗眼

你同佢講道理 佢同你講感情

鬼同你有感情

屌你老味你不如貼心靈雞湯出嚟呀

仲專登轉返繁體字

講乜9

係Twitter同一個大陸人爭論
佢有佢立場 我有我 但都可以理性討論
國旗呢d係佢地死穴
但警察冇得投訴同係冇人街放蛋佢都話不能理解 佢話大陸係有號碼投訴 咁我就食住上話你地就好 我地依家投訴冇門呀
跟住佢話見到好多用紗布遮眼既相 就拎黎同我講 話我地做偽證 呢班人都冇受傷
同佢解釋番點解d人遮住影 係表達不滿 佢最後都明 話 跟本冇人同佢地解釋過

同一d理智既大陸人講野可以婉轉小小 讚下佢地 唔好企硬立場 可以話我地點點點又真係唔好 唔好想講到佢轉立場
講下d不公平既野 讚下佢理智

但同擺明搵交嗌既就無視！

sorry for 1999

統戰手段黎

知玩硬唔得
又要睇住外國勢力
宜家玩懷柔政策
本性呢D野唔會一日半日就改變到
唔洗開心

難撚聽過粗口

點解我一句都睇唔明, 咩野大陸文化黎
九唔塔八架?

韭菜 小粉紅

我認同呀，起碼要係佢地之間播下反共既種子，同埋唔好令d成世都俾中共洗腦而唔了解我地但實際上識得用腦諗野既大陸人討厭我地。

要支爆一定要全國反共！！！

佢哋唔係覺得好煽情好感人下嘛訓啦柒頭

一邊和談，一邊拉人
總之就係維穩

170萬, 200萬人 唔通全部都係年輕人咩
班垃圾永遠唔肯承應廣大市民
包括好多專業人士都係抗爭緊

扮撚晒有智慧，感撚性
想嘔

留島不留人

用矛盾對立，怕反而激起左大陸集會

宜家風向係分化孤立，
想將勇武isolate 出黎就容易打擊

唔想話你，但係可唔可以唔好用富二代？二世祖意思一樣

第三句改做Democracy now or death! 會唔會好啲

吹家長風

一淡沙糖，一淡屎！
之後聽日拉！後日上庭！

好多人一同大陸人講野就好勞嘈
但大家係到互鬧係冇用

8.22 中學生集會
8.23 19:00-21:00 香港人鏈
8.24 13:00 觀塘遊行
8.25 14:30 荃葵青遊行

黑警唔駛諗住洗黑底
五大訴求 缺一不可
光復香港!時代革命!

零分重作！咁既愛太沉重

武嚇唔得 打溫情牌

8.22 15:00 中學生集會
8.23 19:00-21:00 香港人鏈
8.24 13:00 觀塘遊行
8.25 14:30 荃葵青遊行

*6條命 *2隻眼 *700幾人被捕 *30幾人被捕後入院 *721元朗 *荃灣手足砍傷
*將軍澳砍人 *北角福建幫 *811葵芳太古等等

黑警唔駛諗住洗黑底
五大訴求 缺一不可

光復香港!時代革命!

因為睇完法拉利之後佢地先發現自己係乞丐

完全唔明佢up乜

微博可以search咩字搵到呢件事？

但佢地仲撐緊黑警

五大訴求

因為美國開聲撐香港，所以扮軟化，想氹你和解之後清算，屌佢老母，唔好中計

好明顯唔冇做過research
0分重作啦屌

但佢地既風永遠仲吹緊黑警

可唔可以唔好擺d垃圾標語係咁靚既香港度？

好撚嘔心

咁愛香港改名做香港日報囉

各位巴打絲打，頂住呀！
路還很長，記住齊上齊落！
香港人可攻可守，智勇雙全！
記住永不分化！不割蓆！不篤灰！
It’s now or never

824 機場復活，WE WANT YOU

點解仲有心機同佢哋講

又係愛與關懷
感化你
離地到呢
同曾俊華一樣😂

香港青年 我想對你說：
個社會搵幾錢 關你撚事咩？樓貴生活貴…經濟好 你邊有得益呀！

示威係示威，呢啲係示弱
做大陸人根本就係做狗，要跪求共產黨施捨

只係文宣既懷柔政策

有典故的

因為真係輸出左革命 依排好多單野搞到轉哂風向 共產黨都開始驚

一貫技倆 拉一派，打一派

典型中共手法，建立一個青年被洗腦誤入歧途既印象方便佢武力鎮壓，不過呢個文宣睇得出係改良版

所以我地要用另一個角度諗，唔係佢地差，係個政權洗腦搞到佢地咁on9

一手硬一手軟，用嚟呃意志力唔夠嘅人
不過我相信香港人冇咁低能

無知一問
上面d人會唔會講“埋單“?
如果唔會/少講，即係呢堆圖都係香港(or廣東?)整的

拉一派打一派
分化技術

yhti

因為我真心覺得唯有支爆先解決到香港既問題，而中共滅亡一定要全國反共先得呀

So? 一來文宣對象唔係佢地，二來港中分家是目標，三來有國家機器宣傳，四來就乜要教醒豬

仲有個啲咩讚香港「同胞」個啲文，都有可能係用嚟點燃隱藏住香港人心入面嘅大中華意識，用嚟打港獨嘅
因為美國真係出手，中共要轉玩法

點可以無呢句！

Reclaim Hong Kong, revolution of our time!

被人左右思想既人叫人唔好被其他人左右思想

有post 討論轉做 or burn with us

推

點解我睇唔到comment

食屎啦 我地先係正統字

理撚得佢哋死
最緊要外國支持

我手機睇到，電腦睇唔到

表面懷柔
實制提緊人

(錯重點)Design貼地咗

好明顯中共想在十一前降溫，所以叫林鄭和５毛吹和風，林鄭就一面况和理非有秩序遊行，另一方面就攪不知所謂但呃得到中間市民的對談，５毛就配合，唔止連警方都無乜用TG毒氣彈，連黑社會都忽然唔見晒，都是製造一個可以有得傾的假象，為十一buy time，咁過左十一之後，到時中共就會跟你反枱。

我地家下咪建設緊香港既民主制度
破壞緊香港既，係共產黨同佢d爪牙

中共真係好撚嘔心

你愛香港收咗自己皮先，成日出假新聞呃9 d人。

唔知up乜柒
以為自己好有閱歷好有哲理

823 人鏈 824和你塞 824觀塘遊行 825荃葵青遊行

講起就嬲，有次同d大陸仔講大陸應該用返正體字，因為宜家已經唔需要用殘體字黎幫農民脫離文盲。佢地竟然話殘體字好好，我話咁耐以黎都係繁體字，寫書法都係用繁體字，點解要學劣質殘體字。佢地竟然問我 咁點解你唔講返文言文

大陸轉打溫情牌? 嘔心

其實無講錯丫, 除左圖2, 我睇唔到而家爭取緊既野同佢講緊既野有咩分別..

五大訴求, 缺一不可

維穩嚟喎

一旦內心 不夠強大
日後必遭 政治清算
萬劫不復 人人自危

想拖

不要被別人左右你的腦袋，咁都講得出！佢呢堆相就係想左右你個腦！

另外，香港示威者就係好清楚發生緊咩同追求緊咩

所以上面有人講得啱，佢係比藍絲，中間偏藍睇

硬又好軟又好，記住大方向

五大訴求，缺一不可

佢地應該想吸納中立淺黃或者無哂方法，唯有試下可唔可以動之以情。但各手足記得敵退我進

[size=6]五大訴求[/size=6]
缺一不可
光復香港
時代革命

切合嘅比喻

見高壓唔太得就試下懷柔分化
想香港人愛國?
不如考慮下共產黨下台，或者可能有機會成功呢

收皮啦支那人 駛撚你愛呀？

轉下手段啫，唔係轉風向
根本冇諗住要回應五大訴求

邊到轉呀內容一樣但懶有溫情咋

敵人用軟攻就係正式輸出革命時候

點可以無咁有代表性呢句：

It was you who taught me peaceful demonstrations did not work

個「香港青年 我想對你說」個design同pornhub logo一模一樣

自己幫拖加啦師兄，我掉本字典上黎咩

分化囉, 仲想點
講一國二制無問題,
講乜撚愛黨愛祖國就真係難聽過粗口

標題好誤導，中共只係轉左手法，風向有冇轉就唔知啦

再硬攻驚出醜，或者激起佢地仇恨走出黎
所以轉軟？

我剩係知
一輸, 香港人一定慘撚過新疆

明顯就係打中point

好難頂

開始知道香港人受軟唔受硬，，識玩軟性攻勢。

不過，只要係由共匪講出黎嘅說話，都唔可以用相信

理得支那人點諗
對香港局勢零影響

停左啦諗左啦
繼續向前

好撚憎佢地成日屈鳩香港人無思想俾人利用
啲圖仲係用緊老豆教仔咁講
香港人睇完只會更火上加油

喂，你企開D啦屌你老母

想針對年輕人嚟分化同打懷柔

係時候話比國內人知 真相
香港抗爭者吾只係年輕人
銀髮族
老師
專業人士
中產
中年人
孩子
基本上係全民抗爭

紅衣女鬼 My Baby 個篇漫畫 睇到想嘔

屌佢老母， 靠講唔使成本

大陸人話自己愛香港
你地除左落黎攞資源做過啲咩
根本當香港係戰利品

之前加拿大遊行 真係咁講

躝啦 屌你老母

外媒關注就死狗

一睇已經知咩事
香港發生嘅所有事, 年輕個一班唔洗講, 一早知要反抗
有利益受惠, 例如已上車、做緊政府工、高薪厚職個班人, 我呢到簡稱做淺淺黃啦
開始都對香港政府無信心, 比起搵錢, 個人安穩比較重要
所以都開始上街, 叫口號

大陸個邊見到咁, 緊係要維穩啦
呢班淺淺黃機本上極容易變色, 加上佢地係投機心態重嘅人
大陸出哂口術, 話會繼續維持現時嘅利益, 佢地緊係會心動

唔好諗住一時嘅安穩, 就俾佢呃到
正如從商, 一個無誠信嘅人同你講佢今次真係會守信
你仲同唔同佢做生意?
宜家仲要講緊係用哂全副身家俾佢呀....
即使大陸轉乜風都好, 佢仍然係中共, 唔會因為講兩句就變咗
佢做實事, 先再去諗啦

想扮死狗搞掂咗貿易戰談判先再搞香港,所以想先降溫拖延.

兇又兇唔起
又唔想讓權
咪係到扮野呃呃哄哄
絕對唔可以停各位
而家中共冇招只可以還原基本步靠呃靠哄
一定冇得傾
五大訴求 重點普選
一係獨立坦克車
殲滅!!! 後果自負!!!

屌

唔係覺得會 work 呀嘛

ChiNazi?

大陸咁有錢 每名香港人派100萬美金 我自動讓地俾你

好難解釋

但係如果中國真係廢殘體用番繁體
個社會一定唔係今日咁癲

不如砌幾張吸精靚模照好過喇

你又啱

收皮啦，共產黨

五大訴求 缺一不可
Fight for freedom

diu，有無文宣組，need help!

反共救地球

有d英文好奇怪
“stop” police brutality now
Democracy or death
Police & triad collusion

要佢冇晒面

大家唔好中計，唔好軟化

見硬唔唔得咪試下嚟軟

如果係 咁基本法先係搞亂香港既疑兇 居然比市民示威既權利去搞亂香港wo 講呢句既人係咪想修例 係咪姐係話緊基本法亂港？

屌好嘔心
明明佢地先係破壞制度、製造矛盾嗰個

不要讓別人
左右你的腦袋
只可相信共產黨

我地真係好缺脫離同溫層既文宣，當年2014又係，係fb就個個支持，一行出去就發現點解全部人既諗法都唔同既

再早果排大陸係瘋傳緊呢個學者講既野：

轉左幾日啦！

依然她撚嘔心

好簡單，一手硬一手軟，軟就係打溫情牌，9up一堆似是而非0既廢話比和理非聽。總之仍然係群眾鬥群眾，軟硬兼C。

硬唔得想用軟呀？收皮啦
五大訴求，缺一不可
做唔到就唔駛多講

好心啲公安就叫佢哋平身啦

屌佢老祖，又一邊陰質一邊搶道德高地屌9人，又系60歲都話後生仔，轉戰略唔系真系好左，系淆底美國，美國唔理香港人即死，真系當黨愛人民如子女咩，人民全部都系換到錢先至有用既消耗物品渣

脫離同溫層

最憎大陸呢啲濕鳩中文
懶煽情又冗長
完全失去咗漢字、中文有嘅簡而精本質

跪安吧

大陸網上言論受監管, 口徑同ZF一樣喎.....

係咪偷人地既相架？快D企出嚟啦

ME參透到
之前想造勢屠城
所以去左同美帝傾條件
但美帝斷然屌到佢飛天
所以共狗唔敢屠
又搞唔掂
所以依家開始死狗MODE 9UP

講得好岩呀巴打，對家最鍾意玩離間玩分化，我地自己首先唔可以一傾唔岩就鬧人，要拉攏仲識得思考既非深藍呀

啲圖幾高質
不過

講得幾岩聽

屌我睇到想嘔

分化大陸咪分分大陸,
一日共產控制言論, 做幾多野都無用.

好明顯我地就係愛香港
所以先要
光復香港 時代革命喎

愛香港塊地愛香港啲錢

只有奴才先會跪主人
自願做狗 怨得邊個

咩唔係香港曱甴咩

真係貼張相 打隻字又可以訓話香港人

到今時今日都仲以為自己係父母，番鄉下食樹皮啦

好簡單
因為大陸要分化和理非同勇武
除咗濫捕 白色恐怖 共狗已經無計可施
只有將雨革既招數重複一次
佢地期望大眾見到和理非比勇武換嚟更多迴響就會割或者接受
所以都係果句
只要堅持核爆都唔割
共狗拖得越耐 就等於政治豪賭越大 共狗一輸就仆街
嚟到今時今日 我地最多一齊攬炒
我無嘢補充

對住年輕人先可以訓話，扮大袋，仲有年輕人先會被煽動
On9 logic

愛香港 ONLY

中共眼中：
香港 =/= 香港人

嘩嘔心到一個點

拉一派打一派呀
光復香港時代革命
宇宙大爆炸都唔割！

所以真係唔好以為膠野可以無視
支那文宣攻勢好撚勁

笑死，依二篇真係支那人自己打？

光復香港 時代革命
脫離中國 香港獨立

支那人講不要讓別人左右你的腦袋真係諷刺到
自己俾共產黨洗哂腦叫人唔好俾人洗腦 係支那連有自己思想都係罪

寫埋啲廢話感動自己 有病

不要被別人左右你的腦袋 ....
咁佢出D咁既圖係想點?

相信生活 相信一切美好的事物 做一個真實而坦蕩的人 ....
我相信前面個兩樣，關後面個句咩野事?
他們的生活美好? 真實坦蕩?

如火的熱情應迸發出睿智的火苗 而不是肆虐的火災 .....
元朗斬人、北角福建幫企街打人、荃灣斬人手，確實係愈來愈肆虐

青春是一趟單向列車 你蹉跎的每一秒 都只能自己埋單 ....
大白象超支個陣係邊個埋單?政府再拖既，個鑊就真係愈來愈大啦

相比矛盾制造者 這世界更缺少真正的建設者 ....
個對比又係根本無關係。再者，矛盾既係政府話條例已經等於撤回，又死都唔講出口；極速檢控示威者，但查極都無拘捕既721黑社會

愛一個城市就是幫它變得更好 如果愛，請真愛 ....
每日150單程証、輸入專才計劃、西九一地兩檢同個超不平衡既管理費、東江水個高價位，個D係真愛?

請別忘記 我們一樣愛香港 ....
都係個句，真愛?

懶感人，我地係唔會信架

畀支那人反屌

來源：人民日报新媒体
仲信

咁似馬鞍山狗屋DJ 個套
想軟硬鞭屍？

你係愛香港就被香港獨立

想愛與和平感化香港人 吊你啦 比你呃左三十年仲點信你

大陸青年，我想對你們說
我要解放軍propaganda

支那狗

咁似清朝嘅高壓懷柔政策嘅
果然咁多年嚟都冇進步過

仲要教年青人點做人
同香港班中年藍絲嘅既得利益者有乜分別

心水清嘅香港人見到真係得啖笑
只要中共倒台 大家就開開心心啦

唔想俾全世界知大陸人係點洽香港人

金字塔咪就係由奴隸建設架囉

因為發現硬果套唔得
想試軟果套

因為開始驚輸, 同埋想切割勇武同和理非,
就好似當初雨傘同魚蛋, 前線做咗condom 就好快可以搞散運動

前線唔割我地已經執到

自膠sor

LIBERATE HK!
free hk 真係好柒

不如整番啲圖回應

好假
睇到想嘔

北佬共匪綁架咗香港咁耐
又拳打腳踢又恐嚇，比屎我地食仲叫我地感恩
而家突然轉溫情
會因為咁而信中共嗰個應該有斯德歌爾摩症後群

而家先用軟嗰套？你呢兩個月玩硬嗰套玩到香港人就爆喇喎？你確定咁就可以感化我地？

嘉利大厦五級火你認為一支滅火筒有無用吖嗱？

覆返佢 大家咁話啦

想軟化我地

咪同嗰啲港女語錄差唔多

好嘔心

睇到想嘔

逼你買貴屎水都係恩賜啦
洗腦嘅嘢唔使明